一人一個細個唔鐘意食 大個覺得好正嘅食物

我自己係覺得係生蠔

細個覺得生蠔好腥 食到想嘔

大個覺得生蠔簡直係人生一大美食

有冇巴打分享下自己個樣

苦瓜

魚生

芫茜

苦瓜我本身好抗拒 衣加都會試下食

蔥

芫茜我真係食唔落

榴槤
苦瓜

我啱啱掉轉
細個好鍾意食

但依定覺得好腥
口感好怪
完全擺唔落口

煎魚

蠔仔榴連

煎魚好正

三文魚

菜

吞拿魚

吞拿魚刺生

茼蒿

皮蛋

我覺得熟嘅吞拿魚好正
生嘅我唔鐘意食

我都係 皮蛋細個唔食
大個左就鐘意食

女
細個覺得女仔好煩
大個覺得好正 好想食

食物
我都估到有人咁答

女係精神食糧

鮑魚

茄子

諗下諗下豬肉香菇燒賣都係
衣加食落都唔錯

豬潤

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛

腩肉果d肥膏

細個乜菇都唔食 而家覺得秀珍菇好味到痴線

撚

Errr

韭菜

魚滑

閪屎

應下節
五仁月餅

呢個較為極端少少

蒜頭 洋蔥

薯條

勝瓜

野飲得唔得
咖啡同啤酒

青椒

西蘭花

西芹
細個一食即嘔，依家反而覺得陣味無乜嘢，可能食慣咗，仲會主動狂食，食到shok shok聲好過癮。

開放埋野飲啦咁 討論空間大啲

三文魚刺身

咖哩

雞精

雲吞
啤酒

一定係大蒜

雞翼尖

蕃茄

鴨腎

西芹 細個好憎 依家覺得好撚野味 又有口感 索索聲

青椒
芥辣
芹菜
茄子
牛雜 細個覺得污糟

洋蔥

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

女

海膽

海南雞飯

細個中意食流心蛋，大過中意食洽蛋

巴打幾多歲

蔥 蒜頭

牛栢葉 腐皮

薯容

辣腐乳，撈飯一流

豬手
牛根
大腸

半生瓜

南瓜

細個超憎食豆腐，家吓出街食飯一見到有就叫

熱浪

頂，好想食

臭豆腐

葡汁

藍芝士

葱
蒜

肉餅

冬菇

雞皮

苦瓜，但未去到極鍾意。

冬瓜 有冇同好

黃芥末醬 細個覺得陣味好怪 但大個發現黃芥末配燒腩仔或者IKEA熱狗都勁夾

西芹可免則免，陣味有啲難頂

講講下野食做乜要人分享自己個樣

熱狗本身就係配黃芥辣，洗乜specify一種

食就海膽
飲就咖啡 啤酒

而家覺得好撚正

芝士 細個勁抗拒 大個左就勁食芝士

苦瓜
細個果陣覺得苦味既野點解有人會想食
大個左之後 經歷過甜酸苦辣 先明白苦瓜果種苦盡甘來

我男朋友d濃精

無

唔鍾意嘅野，就由頭到尾都唔鍾意
無論經過幾多辛酸苦楚都係

酒 之前打死都唔飲，自從飲醉過一次，而家死都要飲

腐竹

見到個標題即刻諗起生蠔

話苦瓜個d 咪扮有歷練啦
苦瓜根本係好食
講到 有歷練先鐘意食好撚柒

三文魚
茄子

豬潤
皮蛋

配牛肉好清新

豬紅

炎西

豬腳薑

腐乳算唔算

茄汁豆

一定係魚生 原來壽司可以咁好食
依家差唔多個個禮拜都要食一次omakase先滿足

苦竹戈

苦瓜 揮手

生蠔 韮菜
貪佢夠補

無

炸豬大腸 細個唔識食覺得又臭又污糟

豆腐火腩飯

生蛋黃 可以壯陽

另外衣你老母加咩死5p唔撚識字呀？

冬菇 / 菇類

細個食親 未落肚就反哂胃想嘔

大個左 試過幾次想格硬食但係都頂唔順

但係後來唔知點解終於食到入口 仲覺得幾好食

豆腐

蒸魚

苦瓜 啤酒

over咗呀青

鵝肝

酒

雪菜肉絲

傳聞話人生受過既苦越多就越唔苦

酸青瓜

辣既食物

細個好怕食辣野，人愈大愈鍾意食

你地苦瓜通常點煮

豬潤，細個一食即刻嘔翻出黎
大個發現好撚正

我停留係巴打細個時期。。。

Weed

係真係好柒

應該都係18歲嘅𡃁仔先講得出口

講真一個人歷練會改變個人口味？

你估你流落荒島返返嚟鍾意左食椰子啊

咪撚on9啦，鍾意就鍾意，唔鍾意就唔鍾意

飲酒果d尚可理解為傷心過醉過然後就愛上左

苦瓜真係理解不能

Btw，雞子

西芹㗳真啲有陣牛奶味

三文魚
細個覺得係無味既肥膏
大個就食到收唔到手

魚柳包嗰pat醬
細個會走 大個覺得好好食

OL

牛奶

話梅

脆香雞翼 以前細個怕辣唔食

榴槤

豬潤
秋葵

屎

雞子
滑到好似蒸強咁
以前覺得核突
依加最鍾意打邊爐成粒啪

炒菜心

細個唔食韮菜 宜加勁鐘意煎韮菜餃同韮菜餅
不過只限呢兩樣

花旗參

牛肚 以前會覺得有陣味

我試過係板長食左＄88蚊11碟熟嘅吞拿魚壽司
真係好好食

所有蔥

鵝肝，好近期食過一次，鍾意返

但其實啲鵝好慘，所以我試過嗰次後都同自己講唔好再食

芫茜 皮蛋 豬潤

苦瓜我到依家都唔鍾意會作嘔，即係我人生過得好廢 咪玩啦中學雞
btw，湯水

咖啡

佢會話你人生好幸福

蠔豉，依家都覺得好臭，又怪陣味

鳳爪 豬皮 豬紅

矮瓜 南瓜

芝士

講多幾句
可能真係你人生改變左口味，代表左你人生經驗豐富/好辛苦?
我口味從來不變，即使我當人生係笑話，而唔係擇善固執?
人生經歷在乎個人觀感，每個人對事情睇法唔同，親人去世有人感到解脫，升職加薪有人覺得百上加更。冇人可以隨便評價別人人生，即使係口味轉變背後可能係故事，亦只係大個左鍾意食
所以我最撚憎人自以為見微知著，推論唔成立但唔改

咳藥水

韭菜
脆肉瓜
茄子

壽司
將軍漢堡

蓖 鹽西

冇

沙律
細個覺得成兜又凍又乾既蔬菜好dry
之後有一次勁肚餓要食沙律頂肚，之後就愛上咗

奶茶

冬菇 , 細個覺得又黑又臭

女

覺得好正但冇得食

以前食三文魚壽司剩係食舊飯

青豆

耶青

椰青

蔥，苦瓜，芝士

榴連 啤酒 煙
唉

以前細個食到一定嘔出黎 依家食到覺得冇咩

通菜

細個硬係覺得一陣青草味好嘔心
而家見到一定叫
加腐乳一流 索索聲

細個唔識食食左啲腥既 大個識去好啲既餐廳後就食上癮

煙

杏霜

榴連
細個全屋都得老豆食 後尾全屋都俾老豆同化 食食下覺得真係幾正

姜蓉

🚬🚬🚬🚬🚬

橄欖

河粉
茄子

皮蛋都係
細個唔中意食個蛋黃 好似鼻塞個陣味
之後大個左半粒半粒咁食

就咁食都食得落
但係放題個啲炸榴連丸真係好大陣味

苦瓜同埋pizza黑橄欖
以前pizza一定挑哂d黑橄欖出黎，依家照食倒

苦瓜同炒蛋
細個覺得好難食
大個先知只係屋企人煮得唔好

蒜泥

辣野!細個好怕食辣，大個之後無辣不歡

煲湯蠔豉

青瓜
皮蛋

細個好擇食，依家叫好左啲

西

你細個已經食過？

阿媽煲嘅湯
細個唔鐘意，一陣又清補涼又粉葛又盛
大大下自己出黎住先知係正野

一鳩樣，細個食生蠔果陣，成日覺得好似屎咁，但屋企人話好鮮甜乜乜乜，每年屋企都有機會食到，我都試過想克服，但都唔成功
過左一排大個小小，高中左右，去啲party有得食，咁本於聽人講過人大左口味會變，咁又試下啦，一食就即刻愛上左

台灣麵線

調經

三文魚同西蘭花

粟米
茄子

肥叉

豬大腸
細個覺得好嘔心，大個食過返唔到轉頭

點解要分享自己個樣

我信你理解到個意思嘅

薑蓉

咩都食

豆
紅豆沙 煲湯有豆嗰啲湯渣
細個隔渣飲 宜家鍾意多豆

三文魚子

麵包 細個覺得好乾好難啃 阿媽買親包俾我做早餐都勁憎
而家咩包都勁鍾意

細個童星點心麵一定食炒麵味，大個一定食雞味

應該真係芫茜